{
    "Welcome to MGMOffice Website." : "MGMOffice사이트에 오신것을 환영합니다",
    "Admin Page" : "관리페이지",
    "SiteName" : "메이저",
    "Search" : "검색",
    "No Data" : "데이터가 없습니다.",
    "Status" : "상태",
    "Name" : "이름",
    "Game" : "게임",
    "Balance" : "보유금",
    "Dashboard" : "대시보드",
    "Player Create" : "유저생성",
    "Profile" : "설정 정보",
    "Statistics" : "시스템 상황",
    "Ipblocks" : "IP 차단관리",
    "WebsiteList" : "도메인 관리",
    "MsgTemp" : "고객센터 템플릿",
    "cs" : "고객센터",
    "Notices" : "공지",
    "Message" : "쪽지",
    "Message-list" : "쪽지함",
    "PartnerTransaction" :  "파트너 지급내역",
    "AccessLog" : "접속내역",
    "Player GameHistory" : "유저 게임내역",
    "PlayerTransaction" : "유저 지급내역",
    "PartnerDeal" : "파트너 롤링내역",
    "Partners" : "파트너",
    "Operator List" :"업체 목록",
    "Distributors" : "부본사",
    "Distributors New" : "부본사생성",
    "Rate" : "요율",
    "Distributor List" :"부본사",
    "Transfer History" : "충환전내역",
    "Players" : "유저",
    "HappyUser" : "콜",
    "Player List" : "유저 목록",
    "Player Manager" : "유저 관리",
    "Player Connected List" : "현재접속자 & 쪽지전송",
    "No Connect List" : "장기미접속 유저",
    "Patner List" : "파트너 목록",    
    "Game Domain" : "도메인별 게임관리",
    "Game Partner" : "파트너별 게임관리",
    "Game Bank" : "환수금 설정",
    "Game Transaction" : "환수금 내역",
    "Share GameStat" : "받치기 게임내역",
    "PlayerPending" : "미결중 게임내역",
    "Game Call" : "콜",
    "MissBet" : "공배팅",
    "MissWin" : "공당첨",
    "Share Setting" : "받치기 설정",
    "GAC BetLimit" : "에볼루션 배팅한도",
    "GAC Table" : "에볼루션 테이블설정",
    "Evolution Switching" : "에볼루션 스위칭",
    "Charge Manage" : "충전관리",
    "Exchange Manage" : "환전관리",
    "Charge Request" : "충전신청",
    "Exchange Request" : "환전신청",
    "ConvertDeal Request" : "롤링전환신청",
    "Report Daily" : "일별현황",
    "Report Game" : "게임별현황",
    "Report Share" : "받치기일별현황",
    "Report User" : "유저별현황",
    "Alarm Set" : "알림 설정",
    "Sound Set" : "사운드 설정",
    "Game History" : "게임내역",
    "DW History" : "충환전내역",
    "Round ID" : "아이디",
    "Balance Transfer" : "지급내역",
    "Summary" : "정산",
    "Daily Summary" : "게임정산",
    "Game Summary" : "게임별정산",
    "CreatedAt" : "등록날짜",
    "APIKEY" : "인증토큰",
    "Email" : "이메일",
    "ID" : "아이디",
    "AddBalance" : "지급",
    "OutBalance" : "차감",
    "Block" : "차단",
    "Activate" : "활성",
    "Active" : "활성",
    "Disable" : "비활성",
    "Banned" : "차단",
    "Cancel" : "취소",
    "Close" : "닫기",
    "Deleted" : "삭제",
    "Rejected" : "거부",
    "Join" : "대기",
    "Unconfirmed" : "미승인",
    "Please input balance to add" : "지급할 금액을 입력하세요.",
    "Please input balance to out" : "차감할 금액을 입력하세요.",
    "New" : "새로 추가",
    "Password" : "비밀번호",
    "ConfirmPassword" : "비밀번호 확인",
    "Operators New" : "본사 추가",
    "Add" : "추가",
    "10T" : "1만",
    "30T" : "3만",
    "50T" : "5만",
    "100T" : "10만",
    "10M" : "1천만",
    "30M" : "3천만",
    "50M" : "5천만",
    "100M" : "1억",
    "Reset" : "리셋",
    "Error" : "오류",
    "Success" : "성공",
    "Distributor is created" : "부본사이 추가되었습니다.",
    "Distributor is saved" : "부본사이 수정되었습니다.",
    "Operator is created" : "업체가 추가되었습니다.",
    "Balance is updated" : "보유금이 업데이트되었습니다.",
    "Could not find operator" : "업체를 찾을수 없습니다.",
    "balance is not enough" : "보유금이 충분하지 못합니다.",
    "Status is updated" : "상태가 업데이트되었습니다.",
    "OldBalance" : "이전보유금",
    "NewBalance" : "이후보유금",
    "TransferType" : "타입",
    "SUM" : "금액",
    "DATETIME" : "시간",
    "FromTime" : "시작시간",
    "ToTime" : "마지막시간",
    "SystemID" : "아이디",
    "PlayerID" : "유저이름",
    "SystemTransactionID" : "지급아이디",
    "OperatorTransactionID" : "업체아이디",
    "GameName" : "게임이름",
    "Bet" : "배팅",
    "Win" : "당첨",
    "Margin" : "벳윈",
    "DATE" : "날짜",
    "Operator Name" : "업체이름",
    "Operator Balance" : "업체보유금",
    "API Doc" : "API문서",
    "My profile" : "설정",
    "Edit Profile" : "정보수정",
    "User information" : "개인 정보",
    "Current Password" : "현재 비밀번호",
    "New Password" : "새비밀번호",
    "Confirm New Password" : "새비밀번호확인",
    "Save" : "보관",
    "Change password" : "비밀번호 변경",
    "Logout" : "로그아웃",
    "Login" : "로그인",
    "No Permission" : "권한이 없습니다.",
    "Profile successfully updated." : "프로필이 업데이트되었습니다.",
    "Password successfully updated." : "비밀번호가 변경되었습니다.",
    "Sign in" : "로그인",
    "Payer" : "지급자",
    "PayerBalance" : "지불자보유금",
    "Rate Summary" : "요율정산",
    "RateBalance" : "요율금",
    "Total" : "합계",
    "Parent" : "상위파트너",
    "Final" : "최종",
    "Apply" : "적용",
    "No Distributor" : "부본사를 찾을수 없습니다",
    "No Operator" : "업체를 찾을수 없습니다",
    "No Category" : "게임사를 찾을수 없습니다",
    "Delete" : "삭제",
    "Yes" : "네",
    "No" : "아니오",
    "Do you wanna delete this user?" : "정말 삭제하시겠어요?",
    "Confirm" : "확인",
    "Could not find user" : "유저를 찾을수 없습니다",
    "Balance is not 0. Please withdraw all balance" : "보유금이 0이 아닙니다. 먼저 보유금을 모두 환전해야 합니다",
    "User is deleted" : "유저가 삭제되었습니다",
    "Operator is saved" : "업체정보가 수정되었습니다",
    "Agent" : "API총본사",
    "Distributor" : "파트너",
    "Operator" : "업체",
    "List" : "목록",
    "Role" : "등급",
    "Edit" : "편집",
    "Admin" : "파트너",
    "Partner is created" : "파트너가 생성되었습니다.",
    "Could not find partner" : "파트너를 찾을수 없습니다",
    "ChildBalanceSum" : "총하부보유금",
    "PlayerSum" : "총유저보유금",
    "RangeSum" : "기간내 합계",
    "GameCategory" : "게임사이름",
    "RTP" : "환수율",
    "rtp must be an integer between 80 and 98" : "환수율은 80~98사이에서 설정가능합니다",
    "JackPot" : "잭팟",
    "JackPotAmount" : "잭팟금",
    "DealAmount" : "지급금",
    "Jackpot is created" : "잭팟이 생성되었습니다",
    "Jackpot is updated" : "잭팟이 업데이트되었습니다",
    "Jackpot is already created for that player" : "그 유저의 잭팟이 이미 생성되어있습니다",
    "JackpotAmount is not valid" : "잭팟금이 유효하지 않습니다",
    "Could not find jackpot" : "잭팟을 찾을수 없습니다",
    "Game" : "게임",
    "Provider" : "게임사",
    "Count" : "갯수",
    "Could not find category" : "게임사를 찾을수 없습니다",
    "Could not find game" : "게임을 찾을수 없습니다",
    "Category status is updated" : "게임사상태가 업데이트되었습니다",
    "Game status is updated" : "게임상태가 업데이트되었습니다",
    "GroupID" :"매장이름",
    "Partner is saved" : "업데이트되었습니다",
    "slot" : "슬롯",
    "live" : "라이브",
    "sports" : "스포츠",
    "pball" : "파워볼",
    "Reason" : "사유",
    "BoardGame" : "보드게임",
    "GGR" : "죽장",
    "Rolling" : "롤링",
    "This category can not active" : "이 게임은 활성화 할수 없습니다",
    "Rate is zero" :"요율이 설정되어있지 않습니다.",
    "Please input balance to charge" : "충전 금액을 입력하세요.",
    "GameDetail" : "게임상세",
    "DetailsView" : "상세보기",
    "Nothing" : "없음",
    "CoMaster" : "대본사",
    "Master" : "총판",
    "Slot rate must be small than 100" : "슬롯요율은 100보다 작아야 합니다",
    "Live rate must be small than 100" : "라이브요율은 100보다 작아야 합니다",
    "Slot rate must be large than 0 and small than 100" : "슬롯요율은 0~100사이 값으로 설정되어야합니다",
    "Live rate must be large than 0 and small than 100" : "라이브요율은 0~100사이 값으로 설정되어야합니다",
    "MinBet" : "최소배팅금",
    "MinWin" : "최소당첨금",
    "MaxBet" : "최대배팅금",
    "MaxWin" : "최대당첨금",
    "All" : "모두",
    "GameType" : "게임타입",
    "Duplicated externalTransactionId" : "트랜잭션아이디가 이미 존재하고 있습니다",
    "HappyHour ID" : "번호",
    "HappyHour Creator" : "작성자",
    "HappyHour TotalBank" : "총 당첨금",
    "HappyHour CurrentBank" : "남은당첨금",
    "HappyHour OverBank" : "오버된당첨금",
    "CreatedTime" : "작성시간",
    "FinishTime" : "완료시간",
    "OrderBy" : "순서",
    "NoOrderBy" : "순서없음",
    "Desc" : "내림순",
    "Asc" : "오름순",
    "add" : "지급",
    "out" : "회수",
    "deal_out" : "롤링전환",
    "ggr_out" : "벳윈전환",
    "Capture" : "보안코드",
    "TodayTotalDeposit" : "금일총충전",
    "TodayTotalWithdraw" : "금일총환전",
    "TodayTotalDW" : "금일총충환전수익",
    "TodayTotalBet" : "금일총배팅",
    "TodayTotalWin" : "금일총당첨",
    "TodayTotalBetWin" : "금일총벳윈 수익",
    "MonthlyTotalDeposit" : "월총충전",
    "MonthlyTotalWithdraw" : "월총환전",
    "MonthlyTotalDW" : "월총충환전수익",
    "MonthlyTotalBet" : "월총배팅",
    "MonthlyTotalWin" : "월총당첨",
    "MonthlyTotalBetWin" : "월총벳윈 수익",
    "BetWinSettlement" : "벳윈정산",
    "DWSettlement" : "충환전정산",
    "BetWinByGame" : "게임별벳윈",
    "Deposit" : "충전",
    "Withdraw" : "환전",
    "BetAmountPerProvider" : "게임사별 베팅",
    "NewJoin" : "신규가입",
    "RequestTelegram" : "텔레그램문의",    
    "Agent Balance" : "파트너보유금",
    "User Balance" : "회원보유금",
    "Dealing" : "롤링금",
    "Setting" : "설정",
    "DWManagment" : "충환전관리",
    "AgentManagment" : "파트너관리",
    "AgentList" : "파트너목록",
    "User" : "회원",
    "Cashier" : "캐시어",
    "Manager" : "매장",
    "Distributor" : "총판",
    "Agent" : "부본사",
    "Master" : "본사",
    "CoMaster" : "총본사",
    "Group" : "그룹어드민",
    "Admin" : "어드민",
    "SettlementManagment" : "정산관리",
    "DailySettlement" : "일별정산",
    "GameSettlement" : "게임별정산",
    "ShareDailySettlement" : "받치기일별정산",
    "UserSettlement" : "유저별정산",
    "History" : "내역",
    "AgentPayHistory" : "파트너 지급내역",
    "AgentRollingHistory" : "파트너 롤링내역",
    "UserPayHistory" : "유저 지급내역",
    "UserBetHistory" : "유저 배팅내역",
    "ShareGameHistory" : "받치기 게임내역",
    "SlotBankHistory" : "슬롯환수금 내역",
    "IPAccessLog" : "IP 정보로그",
    "Notification" : "알림",
    "Hidefortoday" : "하루동안 보지 않기",
    "ReceivedNewMessage" : "새로운 쪽지가 있습니다",
    "Unknown" : "알수없음",
    "System" : "시스템",
    "TotalUser" : "전체회원",
    "ConnectedUser" : "접속중인 회원",
    "SpecialPartner" : "특정 파트너",
    "ProfitMargin" : "마진금",
    "TypeTotal" : "타입별 합계",
    "SiteMaintenance" : "사이트 점검중입니다",
    "DeletedAccount" : "삭제된 계정입니다.",
    "UseChrome" : "크롬브라우저를 이용하세요",
    "AccountTemporarilySuspended" : "계정이 임시 차단되었습니다.",
    "AccessFromUnauthorizedDevice" : "허용되지 않은 기기에서의 접근입니다.",
    "ProcessingRegister" : "가입신청을 처리중입니다.",
    "RejectREgister" : "가입신청이 거부되었습니다.",
    "PressGameTerminalButton" : "먼저 게임종료버튼을 눌러주세요.",
    "WaitInGaming" : "게임입장중이므로 잠시 기다려주세요.",
    "OccurErrorInProvierWithdraing" : "게임사 머니 회수중 오류가 발생했습니다.",
    "InvalidAmount" : "유효하지 않은 금액입니다",
    "UnauthorizedOperating" : "허용되지 않은 조작입니다.",
    "RollingGGRCannotBiggerThanParent" : "롤링이나 죽장은 상위에이전트보다 클수 없습니다.",
    "SentMessage" : "쪽지가 발송되었습니다.",
    "Retry" : "다시 시도해주세요.",
    "LowDeal" : "딜비수익이 부족합니다."
}